操你媽的連登哥們一巴打爆The Rock

死矮仔
一拳打到佢入icu

甘能瘦

目測:米6

pish

有冇米5😂😂